{"id": "1700", "name": "\u0411\u043e\u043d\u0436\u043e\u0439 (Bonnejoy), \u00abLe v\u00e9g\u00e9tarisme et la r\u00e9gime v\u00e9g\u00e9tarien rationnel\u00bb", "urls": []}